被問為何喜歡深圳 韓國瑜：深圳不排斥外來人口，高雄也是

高雄市長韓國瑜在31日下午到「第八屆北京特色周暨2018地壇文化廟會~高雄之旅｣的活動現場， 在香蕉碼頭與市民共同體會北京地壇廟會小吃、非遺工藝及精彩表演，這是高雄新市府團隊就職後，首場在高雄辦理的兩岸交流活動。
韓國瑜在現場接受媒體訪問時表示，希望能把高雄的美食也行銷出去，未來也可以常常往外走；記者問是否會訪美？韓國瑜表示，目前沒有，不過若有類似的訪問他也願意參加，目前有很多海外的朋友邀約，但一切等就緒後再確認。
關於深圳路線，韓國瑜說，中國南方有許多農產品要交流，買賣一些農產品，「我們要銷售的東西是不多的，我們不是有無窮無盡的量，我們也沒有很多的貨源，我們能賣出去的東西並不是那麼多，若有哪一個城市願意合作，我們都很開心樂意交流。深圳是一個很活潑的城市，跟高雄市很接近的，而且兩個城市都不排外，未來還需要幕僚來進一步評估。」

原文網址: 與大陸深圳農產品交流 韓國瑜：未來幕僚會評估 | ETtoday政治新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

9up

深圳不外如是也

奶共狗語言

咁佢收乜9 人頭稅

叫

做咩姐佢

其實鄰國每個地方土生土長果班都好排斥外來人，特別係果幾個大城市，深圳係清洗混雜到而家先冇哂聲

幾時引入支那非洲豬瘟

on9.而家有深圳戶籍嗰班不知幾睇唔起冇深圳戶籍嘅。

強國瑜

正常人都應該排斥外來人
非洲人 直情用ak47射鳩外來人

係得 歐洲白人左膠 讀死書, 覺得接納外來人 是尊重人權, 人人平等既表現

中國人先係最歧視人嘅民族

納粹陰影
為自己民族講嘢或者少少將人分類嘅語言都係neo-nazi
其實根本係另一個極權

深圳會排斥窮撚